有冇人落過情降

而又成功過？

認真溝啦
落乜撚野情降

好撚危險，到你厭左分手果陣，佢會纏到你想死，搞撚死你

Lm學嘢

情降係養鬼仔定點？好恐怖咁

上次同個師傅性交轉運 得左

hehe

係你既就始終會係你既，行偏門得到既野，
一啲都唔刺激仲隨時害到自己（好似係

記得之前睇過啲節目講過，好似有幾種唔同嘅渠道，一係靠鬼神，一係靠物質(即係人地啲頭髮指甲之類)

我就唔太信呢啲

係work的話，d明星都好麻煩

雙面刃黎 小心喎

想知下文如何樓主有冇去做？

樓主呢